說散說散-JC

JC陳泳彤

說散就散

作詞：張楚翹
作曲：伍樂城

抱一抱 就當作從沒有在一起
好不好 要解釋都已經來不及
算了吧 我付出過什麼沒關係
我忽略自己 就因為遇見你

沒辦法 好可怕 那個我 不像話
一直奮不顧身 是我太傻

說不上愛別說謊 就一點喜歡
說不上恨別糾纏 別裝作感嘆
就當作我太麻煩 不停讓自己受傷
我告訴我自己 感情就是這樣
怎麼一不小心太瘋狂

抱一抱 再好好覺悟不能長久
好不好 有虧欠我們都別追究
算了吧 我付出再多都不足夠
我終於得救 我不想再獻醜

沒辦法 不好嗎 大家都 不留下
一直勉強相處 總會累垮

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
說不上愛別說謊 就一點喜歡
說不上恨別糾纏 別裝作感嘆
就當作我太麻煩 不停讓自己受傷
我告訴我自己 感情就是這樣
怎麼一不小心太瘋狂

別後悔 就算錯過
在以後 你少不免想起我
還算不錯
當我不在你會不會難過
你夠不夠我這樣灑脫

說不上愛別說謊 就一點喜歡
說不上恨別糾纏 別裝作感嘆
將一切都體諒 將一切都原諒
我嘗試找答案 而答案很簡單
簡單得很遺憾
因為成長 我們逼不得已要習慣
因為成長 我們忽爾間說散就散

😨

有嘢想問你 唔急
Tg前面英文無改 後面數字3條9